有藍絲團體粉火橋支持23條立法 有便衣狗 勿開戰

at least兩隻便衣狗睇場 大家睇路

自推

再推

橋頭仲有成班鄉黑呀